果隻藍鳳凰又係咩人黎，咬完教豬咬陳浩tin-.-

係咪又係物業管理專員
日日咁多時間玩臉書-.-

298熱血專門店店，日日遲到早退

店員？

btw表情撚仆街死

188下嘛?

唔怪得咁多時間咬人（只限網上）啦，間野都唔會有生意

熱血入面, 信奉云教既智障

依家係青山熱血 VS 普羅MYRADIO

好正常！

同埋, 一早就已估到陳浩天必被云教撕咬

無野值得驚訝